\beginsong{Dej mi pusu}[by={Pokáč}]
\num
\[G]Holka, dej mi pusu.
\[Emi]Nemáš se čeho bát.
Vím, nejsem \[Ami]krasavec, dle obecnýho vkusu.
Zato \[C]jsem však \[D]unikáaát.
Nemám \[G]svaly, ani vlasy.
Mý \[Emi]zuby jako hvězdy jsou.
Žlutý a \[Ami]daleko, od sebe daleko,
ale \[C]svítí jen pro krásu \[D]tvooou.

Vždyť \[C]chlapů, co vypadaj
jak by \[Cmi]slezli z \[G]plakátů\[A]. 
\[C]Každej večer víc jak tucet \[Cmi]na tebe čeká \[D]tu.
A to je přece \[D]nuda.
\fin
\chor
Tak holka dej mi \[G]pusu.
Nohama vzhůru \[Emi]převrátím tvůj svět.
A jestli \[Ami]ne, tak aspoň budeme mít historku,
kterou můžem \[C]kámošům vyprávět\[D].
Tak chyť mě kolem \[G]pasu
a zavři oči \[Emi]co se může stát.
Zažiješ \[Ami]chvíle svýho života, anebo trapas,
kterýmu pak \[C]ještě dlouho budem \[D]se smáát.
Holka dej mi \[G]pusu uuů,
u u u, \[Emi]uuů
u u u, \[Ami]uuů
u u u,\[C] \[D]uuůuůu.
\cl
\num
Holka, dej mi pusu.
Zkusme to prosím aspoň jedenkrát.
Netvař se pořád, jak na funusu.
Nevidím nikoho zde umírat.
Snad teda kromě malý, šance mojí,
že ti jazyk do úst dám.
No přece nechceš mít na svědomí,
že dneska půjdu smutný domů sám.
 
Já vim, že nejsem slavnej sportovec,
co můžeš z telky znát.
Tedy pokud nesleduješ přenosy fyzikálních olympiád?
Ne? Škoda!
\fin
 
\repchorus{\ldots}
 
\num
Neboj, v \[G]líbání jsem král.
Znám snad \[Emi]každej seriál,
tam jsem \[Ami]vypozoroval
jak, že \[C]se to správně \[D]dělá.
Poctivě\[G] jsem studoval,
na polštáři\[Emi] trénoval,
abych \[Ami]ti teď možnost dal.
Holka \[C]neváhej příležitost je to \[D]ojedinělá.
\fin

\repchorus{\ldots Holka dej mi \[G]pusu.}
\endsong


